講真麥巴比真係可能打破一切紀錄

太撚勁
Mbappe at 19:
Club goals - 62
Champions League goals - 12
International goals - 9

大哨個20前90幾球紀錄唔覺得破到

戴偉浚勁過佢，18歲已經踢英甲
包皮就嚟20歲仲留喺法甲唔敢去英甲就知咩料

好想睇隻忍者龜失敗

夠薑就黎英超證明自己

好撚好笑呀

下個回合歐聯大炒到英超防守數一數二嘅利物浦可能真係會考慮

迷巴都咁講 真心唔好捧太高

希望佢快啲去英超或者西甲 法甲聯賽水平太低

澳職角大

法甲 算撚數啦好嘛

咁去塞爾維亞證明自己

唔跳出鈀鑗一世都唔駛諗去到牙朗小花level

psg d聯賽對手成pat屎咁

禾確特20歲前都好勁